尋日班狗要走晒咁多區

人地明明星期一放假休息，你地就出街玩，睇住班狗由屯門出發去左大圍再落黃大仙，我齋跟都覺得攰。狗仔們加油努力，我預備左三萬個一蚊，等你地做到死左我去俾帛金。

D狗最開心就係周圍跑，成全佢地

真。放狗